放低你當下諗到嘅一句歌詞

今天起各有逸後

我不能再等待

冚家hihihi 冇銀用又要欄街

少理阿爸正仆街！

可以笑的話 不會哭

家與國的夢 不退縮

全靠當天喜歡過錯的人

連幻覺也有些痛
卻心足

the weight of my pride has destroyed me again

人是痛苦的

對流言 會附和 還是你知道我還是我

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚

我永遠愛你但我未能投降讓步答允

突然好想你 你會在哪裡

Plug in baby

一開心唱飲歌 不開心唱飲歌
當中紀錄我這麼長大過

Darling darling

唔願愛妹妹個lin 唯一喜歡咬鞭

揮不去昨日甜美的細節 才讓今天又淪陷
你現在想著誰 有沒有和我相同的感覺
固執等著誰 卻驚覺已無法倒退
Sorry放左好多句

留低這串鎖匙

流水很清楚 惜花這個責任

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

灰灰的天 空空的街

I'm in love with the shape of you

鬼叫你窮呀 頂硬上！

i don't understand why you're so cold

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

阿彌陀佛

軟雪糕

而那些昨日依然繽紛著 它們都有我細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼重要了

憑運氣決定我生死

問我有沒有 確實也沒有

如果今天鋸開枯樹木不會發現痛

哪裡有快樂門匙

明明你也還愛我 沒理由愛不到結果

有一種情緒是不具名的悲傷

閉起雙眼你最掛念誰

沒有膽色纏你心亂如麻

你那麼愛她 為什麼不把她留下

倚星細語抱月夜談

我想聽你說 別喜歡他

太陽不會放棄天空

若我心似鐵石然後遇上你

to my final: there ain't no easy way...

懲罰我分手分錯了麼

好好分開應要淡忘

每段戀愛，都會認錯人，冬天的冠軍

喜歡你讓我下沉

即使傷過每數次 仍會願意

明白一起不過是 無數次對不起

如煙因給你遞過火

我不堅強 分手後不要做朋友
我不善良 不想看你牽她的手
該怎麼走 就怎麼走
不必那麼努力演灑脫輕鬆

是否幸福輕得太沉重

[img]
圖片網址[/img]

喜歡你

曾同行搗蛋班房
永不會哼的詩歌
為一次膚淺爭執激動流淚過
命運總會讓我們分開 確信有一天緣份定會在某處等待
沿途能一起相擁
沿途能一起高歌
沿途能一起分擔激情和落泊
在人浪跌倒的你並不孤身走過
有你有我

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧

你快樂過生活 我拼命去生存

活著就是要不斷脫胎換骨
末路一樣是出路 不把客棧當歸宿
腳印全都是身外物

當天很天真只想找開心

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

i keep falling over i keep passing out when i see a face like you.

荷里活有間大酒店

這是我最後一次 這樣的想你
你的笑容 我會慢慢去忘記

世間什麼愛叫純潔

感謝永遠有歌把心境道破

誰人會愛我這種孤兒仔

你大量 你寬容 你是未來濱崎步

不管你在哪裡 都有我的聲音守護你

三個肥婆學踢波

condom condom 似乎也用晒

文字再多 寫不出我的愛

人無法走過每天

我記不起和誰曾是絕配的一對

明明慘過沒有，仍留住，未接受

若然在天天 能天天 聊天天
極美妙

無奈告一段落 伴侶漸覺累

等 寂寞到夜深

死亡遲早都找你，切勿憑自己

離散聚天意有含意

忘記了 那鐘聲響徹城市

明知愛這種男孩子 也許只能如此

情也是真摰

可惜不是你 陪我到最後

懂得愛惜你

照著你的筆跡寫封信給我

我會發著呆

原來越愛我愈需要嘗試放手

總好於那日我沒有 沒有 遇過某某

火花不等愛人 變幻太多

像沒有指標的十字路口 我希望誰能告訴我

It's 3am

明月幾時有
把酒問青天

時間沒有 允你去停留

我也知越是幻想不準想你更記得起

一切有著時限

我寧願留在你方圓幾里 我的心要不回就送你

瞓未

要走的都要離開

未喎咩事啊平仔

在地平線上也有我為你打氣

無謂再關心你 我沒資格慰問妳

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

負擔高過天際

在失去你的風景裡面
你卻佔據了每一條街

人人期望嘔白泡 嘔得多會死得早

你今天當我甚麼

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

每當點起一支煙 便想起你

我們都太驕傲 話說得太早

原來我們和愛情曾經靠得那麼近

幸福的小說最後一章 偏要有哀傷

雪下得那麼深 下得那麼認真

原來隨便錯手可毀了人一世

只差一線做到了你我的未延續戲份

終於找到一位他狠過你 愛上了我兩日便遊離

I will try to fix you

被我喜歡的都離開

說來 這個事情也奇怪 只要三步之內有妳在
我拳頭 就放開 睡得像小孩

別喊冤 別叫屈 別訴苦 在這宗慘案

從未來觀看 潛伏萬年的野史記載
不理它小愛與大愛 人類太過渺小的最愛

我愛的人 不是我的愛人
她心裏每一寸 都屬於另一個人

這是我的溫柔